要阻止何君堯移民美國 唔應該白宮聯署

應該直接寫信去美國移民局
白宮聯署要經過好多關卡先去到移民局

我估計用呢個途徑最直接
收到指控都要停佢申請調查

推

推 唔好比依條仆街走到
一齊共享大灣區榮耀

Push

搵英文好巴打去信移民局 話佢同黑社會有關係 咁佢就gg

話佢效忠共產黨 去到美國可能成為共產黨間諜

收共產黨錢 策劃 721 元朗恐襲事件

輕輕一推

入去睇完指引 開去活動台啦

指示越清楚越好
最好一樓就可以做任務
說明呀背景呀個d可以擺二樓

現在正式徵用[活動台]作為[任務台]！！！